SHF拉打特攝綜合POST733*補返 無錯啦掛

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販

預計 3月19

3月23(港魂)

6月 3月21截

7月

8月 10月（ 3月21截）

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

1002

你就開心啦

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

時光機幾好坐

如果想收 ooo Tajadol-+effect set大概要幾錢？

仲有三日

廢老一票

又開始日日mon住1001既生涯

時王老婆 強勢登場

啱啱見到550差d買咗

我要無敵啊

ipad頭

慶祝吧

1001太易了

1002先係

宜家成日見1002 lihk玩咩

廢老兩票

同時發送

叫d鋪留黎玩影分身啦

喱啲個價其實都話唔埋
始終太耐之前出了

反而最驚你買完 佢就出真骨

買模型

我都諗緊

仲要有武器

真骨無得諗

無撚錯
出埋模型更加唔考慮食炒入shf

Ipad頭
燈

2個人心連心咁同步回覆 係愛呀

之前係咪有巴打問呢隻邊到有得買
再販了

要變身了

最重要錶芯有貼紙

are you ready?
打咩de

SHF 霞のジョー

笑甚麼笑 你也是

新帖留留名

咪係愛囉

btw模型預左成隻噴 係faiz複雜d

竹內

返嚟啦

社長

一手喎

我想砌時王多

我主要係因為佢嗰張膠片我先買

邊使368

想砌月讀對黑絲腳

呢層更想啦！

我嗰張無拆出嚟 唔知擺邊

望下先

想點

要懲罰佢
彈出彈入

扣你五十分

戶田

w商場

時王佢粉紅同粉藍有d難搵油

素組啦

價岩買啦
搭多次車出去搵都係返度 除非住好近

#59

你做咩唔買

195

kabuto算易 一支金屬紅同銀就得

唔係咁攪笑下話

195 鳩砌

就係

又來依d

信用問題

岩岩行過有少少心郁 但我唔識砌

笨大模型輕鬆鳩砌

冇晒

有得砌你老公都唔買

你買我幫你砌 有砌開

任砌都唔砌 點做人老婆

基拉
傳說中的人棍駕駛員

到

突登早走睇人買dmc

宜家00後 90後玩開平板大....模型都唔識砌

削人定俾人削先

平過訂價咪得囉

出黎交收全新變二手真係未試過

返到屋企先知二手充全新就瀨過

條友個頭都係大和頭黎

你唔買？

鐘意咪得佢訂價都五舊，你貪平定鐘意個角色係二回事

2樣都係信用問題 係我就唔L要

關撚事咩 ...

90後都可以係 90後尾

利:90後

應該好少80後

有對手 有說明書有圖 咁係智......既問題

你話呢

80後都仲好後生姐
60歲先中年

我仲有架PG oor未砌

所以話笨大模型輕鬆鳩砌

呢個post真係追少一秒都唔得

拉打應該同星戰個d一樣咁易

想執平嘢要入面書拉打買賣谷捕住

而家周街法爺都7字頭 買唔落手
後悔當初信和見過幾次550都無入

個時肥趣528都無入

講開星戰模型
其實我諗拉打可能步佢後塵

機會嘅嘢

星戰模型出到既都出得7788 jedi就應該唔會出

再睇緣份啦唉以後有咩真係入咗先

當然個價要合理

咁快又新post ，留名

一陣掉埋無無落去

細個冇玩具玩...........

係要講人傷心事

可是噴電鍍

細個冇玩具玩+1

朋友想買先,我同佢講如果買日版可以夾份
我又唔得閒玩先,等佢玩完再俾番我又平左一半

內部鬥爭

唔急玩

鳩砌模型砌到大

想入

我都係 由細個用鉸剪到指甲鋏素組再到到而家廿鳩幾歲都仲係停留咗係素組滲線

大左買電擊hobby學 不過電擊hobby都停左刊了

迪加帝拿果啲唔知幾時出？

我都係上下網睇下學下

噴油就同雙星噴罐開始 到用落mr color d罐噴得靚d
再轉用噴槍（人地比）

指甲鋏真係必經之路 宜家出埋模型用指甲鋏型鋏...

我屋企又細 個氣泵又大件又貴 一路都廢事掂

屋企都細 泵要搵位放點都搵到既 係抽氣箱先煩 有又阻定無又傷身

最後拎噴罐去後樓梯噴

有排等 又要等銀河 7爺唔同色版
我都好想佢地出
太朗 ace都係

佢岩岩出個時香港買全新六百有找
而家入會好貴

我都想知
我記得之前展覽有出現過， 之後就冇左影

翻屋企劣下隻mighty action x先

手油派

手油係最高技術

瘋狂玩弄

唔得

現在黎講800全新， 都可以接受，如果二手 就唔玩啦
掛住亞馬遜限定 招牌個時都唔係咁容易買到，香港 啲舖頭又唔開訂， 而家升值都正路
利申： 唔識外國網站買野

洗唔洗幫你買下

唔洗

係愛定責任

但你未打爆本簿

執咗之後淨好多位

所以咪要收卡打爆佢

急唔嚟

當冇出過

射落海

呢個form睇完外傳都未必會入啵 真係為齊line無計

原本仲有光線同光輪可取，點知又出咗spacium zeperion

咁偏門既野， 儲左先算啦

有冇Ching 開左箱

上個post開咗，食咗軟骨散

滿分

點軟法 會唔會玩到燥

揸住心口郁，下半身係會跟住郁

依家想後追隻geed都好似好難
明明前排精品有貨
睇黎要等再販

聽講阿七同geed六月再販，真定假唔知

斯佩修姆絕佩里昂

買左個新背景

想入返隻悟空 邊隻好

淨係知七星俠係，geed唔知

今日見到人油麻地站交收

舞 and paradx

睇你鍾意咩髮色/衫

邊隻會比較高質

地球悟空最原始超三都型

仆你個街笑死

Orb Trinity

G持

GEED唔難上面書徵實有不過貴原價少少

DMC！

500太貴

徵咗好耐冇人放

傳聞佢同七星都再販唔介意等下

一盒bs唔望中ultimate
唉但是連基本form都唔齊
差張青龍

有無巴打知kuuga csm幾時派

地球或戰損，地球親民戰損經典
二者都夠平

有black hazard好好啦

兩隻都入唒可以換頭玩

係幾型但係無愛
頭先上官網先知仲有3張 rising form係另一set

爆多盒就有架啦

唔喇機會太細
剩低零號 ultimate 三隻rising form遲下散收/換

另外三隻rising 唔值錢 零號都係20-30 xx就自己諗啦

w個拳頭

收唔乾淨

23 港魂

其他

即係10號冇野出？定仲有金勞？

唔知啦

準備好直播留言屌架啦

出現啦 屌

屌 竟然係咁等我期待咗金勞咁耐嗰日唔睇了

呢個8月 得DCD 暫時

可能直播有第二樣呢

請得小明+3月10開訂似係呢個啦 除非公佈唔止一樣

btw 貴撚過真骨.....

屌啊
iPad頭

慳返

改少少可以出埋 ipad dcd+exaid /dcd+ghost

仆佢個街啦笨大又出沙包

使撚改咩
有模啦屌

日魂個活動本身淨8格問號 但今日公佈9樣

至於會唔會仲有野追加 就唔知啦

佢個死人iPad頭隻錶有上色/叫有個樣

仲要得把煩膠劍

好過得閪手
btw dcd 錶芯有上色

....and more嘛

不要有期望比較好

張圖影到好似景品上色咁

不過咁諗
下星期魂限仲有轉

等睇炎上

傻啦......景品上色靚咁多

對唔住我錯

景品其他錶都有上色

我最期待既畫面岀現了. jpg

帽事嘅

嘞啦

呢隻都係收真骨價錢.....但detail程度無提高到
就係油多個dcd watch 仲要唔算好detail

咪就係

可以繼續儲錢了

又迫害兔兔無無

yoda 正啊，有埋廢老椅

多把劍呀

多謝你為環保出一份力

安老椅

煩膠劍貴2000yen

希望廿幾號有啲聲氣

換做童虎都夾

真係出ipad

係呀
齊曬icon差不多啦

無細睇

要為環保出一份力

其實唔想要廢老椅 得一張要黎做咩
寧願平d好過

有幾多人會去訂

五入啦
sparkling might brother grateful同 Tajadol每隻一個

我第一個

不了

正正經經入多隻Decade 好過

jp only 記得訂啦 唔係後悔

無撚錯

呢隻唔訂無悔

聽聞好似連煩膠劍都無

自 冇時王把劍，煩膠劍照有

好少可咁老定喎四川仔

正呀
又慳錢呀

邊個講呀

呢層係呀

有埋圖喎點會冇又好似龍我嗰時咁 個個放流料話冇劍

新たな武器、ライドヘイセイバーが付属！

屌你正呀喂

老老柒柒 狗也不屌

等金勞嬲鳩等我期待咁耐

分分鐘魂展見

有無人中

隻geed都7000yen

至屙垃圾shf垃圾劇
bamdie良心幫大家省錢
好warm家的感覺

多謝笨大
多謝東映

五百幾啫..

可能過多幾年就突然變神作

真骨都係咁上下錢

風向嘅嘢..

笨大價錢進取

Ipad頭

超人例牌有行貨

冇日本限定，咁大家清楚乜料啦

睡記拎嚟當行貨派

左定右

隻geed都中中地 但魂限食現仲平 ipad頭就算數喇 又省返

點都係左贏

多謝為環保出一分力

瘋狂玩弄煩膠劍

早

買嚟做沙包都咪話唔過癮

穩贏

時王夠做啦
洗鬼ipad頭咩

琴日入左坑買左zi-o driver黎玩
邊到有條帶既延長帶賣.. 唔夠長戴唔到

但諗起可以用DCD踩住呢個沙包
再將佢個頭㩒落地下磨擦就忍唔住想買了

好彩無中 可以止一陣血

y拍無咩

其實呢
呢隻個定位係唔係同百事差不多

見已經有十幾集冇出現過呢個form就知應該係同百事差不多

中埋geed

原來咁耐無出現

ZI O II Ipad頭？ 不了

zi-o II睇佢錶芯咩情況

望住ipad頭個錶芯
一邊無色一邊有色
笨大真係好奇妙

你識條鐵咩
證明dcd地位非凡

邊有咁耐14集拎DCD錶, 22集先變ZI-O two

zi-o II又係咁撚法真係慳返

白woz出場就無用了？

ZI-O two就算錶芯冇色我應該會照買幾型真係

笨大：吹咩，係唔上色啊你咬我啊

其他睬你有味

等....

一邊有一邊無先正

唔咬
純粹可以支持環保

有打QUIZ先變OOO 鳥系DCD armor

令人回血

交返曬俾東映了

擺明無誠意

又可以昏迷

我都係啱啱睇返
快啲出埋ZI-O two同金勞比我啦

笨留條路俾真骨

HEA做都贏

10號屌住睇

俾返啲膠神主牌同ded出真骨ok

應該差不多公佈kiva 車與椅

有無人會訂時王㗎閪車
淨係想要把劍 怕到時出zi-o II無得合體

20號重大發表

我訂咗

如果出未必買 仲未接受到個樣

+1

一諗到架車個人樣就縮左手

睇返神主牌DCD個樣原來同佛牌一樣頭頂有自己樣神主牌個頭又有少少似decade armor 少少似加咗塊野喺神主牌前面咁

500幾為武器，不了

佢唔係仲請埋小山力也咩

環保設計

為個架

佢㗎車真係好樣衰，又少戲份
當初Build嗰㗎好彩買到300現
但係時王成500真係頂唔緊

到時

同級Ex aid 今年先出99
兔兔坦坦

睇返又好似冇個架
・本體
・Zikan Girade（Ken形態）
・Zikan Girade（Juu形態）
・Zikan Zax（Ono形態）
・Zikan Zax（Yumi形態）
・Zi-O更換用左手腕２種, 更換用右手腕３種
・Geiz更換用左手腕３種, 更換用右手腕２種
・後輪用支架
・TAMASHII STAGE用連接部件
得連接部件

無無 兔兔

神主牌：老hi都屌
dcd armor:不了

後輪支架

佢肯出我肯買呀

快d出！

由頭撚到尾既EVOLT 都未出呀呢套冇咗GENM 應該冇人爬兔兔頭卦 唔會好似99咁拖咁耐

集氣

佢捨得出先算啦

仲有黑洞呀

黑洞直出白膠色

精品同奇趣都好似有

見到fb 有啲人好似轉風向話下面嗰隻都OK

Why not both

早
屌啊ipad頭
買買買買

集體收件

TV版淨係要埋極意電影4隻都訂咗

ok 就課金啦

有無巴打要LCX腰帶展嘅wallpaper

360p 不了

等ZI-O two 金勞屌 搵OMA ZI-O 配音小山力也嚟仲以為有金勞

俾yoda同童虎爭

吓
唔係咁攪笑下話

如果佢無改問號就可能有機...

EXaid 谷得好勁沉睡既猛獸

講縮骨真係無得輸..

想求日本版wallpaper邊度搵到？

好似真係仲有機原來超人龍珠全部都係10號開訂 咁可能DCD armor唔關事
金勞 啪啪啪
金勞 啪啪啪

廿鳩年個twitter

神主牌neo

老實講我覺得麻麻地

一齊等收件

新手唔識日文
係咪有鳩轉劍無原本嗰把?

係

・本体
・交換用手首左右各３種
・ライドヘイセイバー
係

得煩膠劍

點仲唔出金錶

兔免 坦坦同2隻龍兔呢

10號再講

截咗塑膠垃圾再講

今日公佈嘅野佔左幾多個問號？
有冇list睇下

9樣
但得8格問號
啫係有機會仲有

煩膠劍我喜喎

8月賽程

等下囉

我數唔到9樣

訂咗車先有二刀喎

買把DX煩膠劍一路撚一路等隻shf嚟
話說都好耐無出場了...

有zi-o two唔用dcd 了好似嗰時百事咁

oooo

剛剛都講過
其實有 只係個表現唔太深刻

9隻有5/6隻shf

cap錯圖sor

唔好咁講 今集都無啦啦拎返build出嚟

罰自己重睇先

好快會見到Geiz無啦啦攞返個社長甲出嚟

訂埋車囉

竟然咁快

用肛裂 疾風架啦

刷下存在感 支援下shf出貨

唔係出咗永夢甲咩

乜撚都計

咁無希望了廢老等多個月啦

你唔明我意思
可以追加架嘛

許文強

...AND MORE
佢寫嗰日發表同時受注 應該DCD armor唔計卦

追加......留名學嘢星期日見

睇左女隊麻麻地好睇

今日隻紅渣同高達算唔算熱門通販孤精係咪唔會開

唔洗急喎

係咪唔使kiva咁搶我淨係要隻瘋狂再販既RX-78咋

咦
扎馬斯合體無好似ZIO DCD咁寫Japan-only Item
係咪即係會有海外版通販

呢排奧利華巴打咩事前排都好似唔係咁架

龍珠魂限一向有行版 想早玩記得去精訂
孤多數日版遲幾日

呢期松田開左個ig放佢影寫真堆相

佢準備箱入

寫真都未出，條友已經痴咗線

痴漢巴出動
一切買本翻黎打飛機射上去po個樣度 成本書都要痴立立巴 奧利華巴就會停止發癲架喇

係咁打錯字
齊 既

自己搵轉運公司都得啦...

痴線巴用開邊間

希望大家會祝福我地

應該會重癲

我無謂講啦
一陣又話打手

老闆

身體健康

但係我無咭嚟講直接畀佢搞唔會方便啲咩
直接畀曬資料佢 銀行過數就得

咁我未試過無卡情況下去做....

無信用卡搵代購銀行入數啦咁

問題係點解唔整翻張信用卡

所以先想問巴打們有無試過邊間可信
啱啱過post見上面有位巴打又係搵代購㩒
但係唔知邊間

海天?

係 SOR 自

感謝

唔明 雷神戰斧?

屋企人冇得借信用咭咩如果用屋企人咭加轉過應該慳幾十

明了 但嗰個好似打工

你回錯？

你仲等緊孤

In 代購we trust

....

短人呀

三月中都嚟緊

媽 我都上到岸喇

我要對佢有信心

集體等收件

去左旅行幾日
又多左咁多野要訂

今個月冇乜野出，啲錢用曬訂野方法
冇乜野揸手有啲空虛

中曬咩

快快手搵間代購上岸算 幾十蚊唔慳喇
到時食炒就變多幾百蚊

大家記得留錢買寶寶本寫真

點解要係ipad頭
無敵呢？

有呀
啲單囉

扎馬斯就525

唔洗周圍搵老現已經贏咗

哪知笨大

2隻魂SHOP 中晒

二隻啫 濕濕碎

沒有期望 就沒有失望

已SET ALARM訂

從來沒我份

頭先行中野
有隻中古偉大龍未開封
5000羊
乜啲日本仔咁興訂完唔開就放

廢老教已...

香港都係

IPAD頭好似出場仲少過百事好多

日本咩都叫中古 但未開封

可能遲啲打another decade 用呢

又好似係

用two咪得囉

希望在後日

原來沒有 從來都沒有
無無邂逅 完全虛構
那一張含情回眸
原來是我妄想裡的 咁撚ON9

香港興另一樣，全新只check 件

人類有無限可能性

街客賣俾鋪,之後鋪再賣出街咪係中古(未開封)

諗緊落鋪訂 定自己上網禁翻隻

短暫影相

到時到候隻shf 就出貨就會用一用刷下人氣散貨架啦 好似係

笨大有能力嘅唔做

孤仔

8月出嚟碌地沙

其實睇返ipad都幾靚
比起墳頭同三合一

skip

學到野

慢慢嚟唔急...

時王老婆的愛

等真骨囉

比救世主威下

呢年都係等真骨優先

IPAD頭SKIP,紮馬斯SKIP

訂GEED

時王老婆仲未㩒隻人間體公仔

點撚樣做野

時王都skip
你老公都skip你揀過個架喇

全pass

GEED 個樣成隻拉打咁

挑戰下新野

無嘢想買
但求有生之年齊平成20人
燃燒生命等佢出真骨Faiz 電王 OOO

我個人覺得係geed 最型嘅form

等到年過半百

FAIZ真係應該出一出大佬,大人氣商品

等到2046

呢幾日受咗咩刺激

更新

直播

笨大:咪出左模型俾你砌囉

鳩砌

冇更新問號 金勞仲有機會

一陣出貨又後悔

唔知呢

多謝笨大繼續為我慳錢，zi o 2快d出

訂扎馬斯, ZIO DCD, IM, GEED

算鳩數啦

金撈都要發表咩, 一早公佈左

米

仲有二個

你唔要啫 大把人等緊金勞

10號同20號各一？

揾youtuber

點解星矢比例特別少

金撈真心霸氣，真係唔知IPAD頭啲設計係走咩路線...

應該係

apple 產品路線

係
搵緊佢資料

追加

唔想衝現了

留名學嘢

廢老或成最大贏家

真係出ipad頭

至屙都買係愛

集氣無無得唔得

佢再唔出無無我退坑三日

Ipad頭已訂
星期日狗衝埋金色廢佬

廢老

氹唔到我
佢都唔係人間體

買多個沙包

Ipad型過時王人間體

Hajime 社長
食過個條女大胃王
好似全日本最多subscribe

會唔會係小宇宙商品

有機會
btw PAD揾過佢上生放送玩

淨返兩格應該係廢老同星矢

或者唔係

Poppy對腳

上呀廢老

阿美極速冇晒RX-78好彩比我入到cart買到

好事嚟

最後有冇入渣古?

無撳

食下花生仲好

用日本阿美經轉運寄嚟 見MB post嗰邊話可能轉運會cutcut咗等現算

增廣見聞

上次日本阿美經轉運寄廿週年W DX冇事唔知有冇更新咗 今次會cut單

我明明俾國際版你

想經轉轉平啲

學下野咪算

買唔到就等現通販高達唔怕既 RX-78仲再販過咁多次

緣份嘅嘢

等下次呢隻真係只要你唔死都等到佢再販 2011, 2015,2017,2019 年都再出十年出4次

仲有人搶

可能好多我呢啲新手爭純粹參與

你係新手啫
其他就唔知啦

可能好多投資者入紅渣我淨係入隻炒唔起既RX-78

巴達獸
喱條line 真係隻隻死貨，得我咁on9會訂

今個月有隻黑戰

有愛屌左先
我都訂左隻魂限黑戰

訂埋

之前好似有555...

如果真係鍾意緊係訂， 真係炒起左你就喊， 最緊要有貨係手

我無....

已經有另一隻黑戰

係呀
唔知搵唔搵到佐藤健幫手

兩隻都冇訂，冇興趣

好似揾櫻井同桃桃

係呀

呢條line真心覺得唔靚 戰鬥暴龍對signature背脊變咗個頭真心搞唔掂

好似停咗了...

模型555有實物睇未

童年回憶

細個果對戰暴同鋼加仲係度,好想幫佢地搵返多D同伴返黎

..

預巴知唔知如果ami cut單係咪臨出貨先cut?

係基本上買得都係為回憶

你用轉運果到
一星期掛

即係過埋下星期就知會唔會cut?

出ipad面

慳返唔少

正路係

買啦

將軍澳大風到又有雨
我屌

不了
等廢老

假髮都甩埋

廢老完結咗平成拉打
有始 古迦
有終 廢老
完成平成年

屌你個閪睇明明月讀

!

通販日本bandai唔會開訂係啲鋪開訂的

G道

想去跑步但好似風大雨大

落雨有咩好怕

睇左一集後街女孩真人版 班女個個都做過特攝片， 夜啲繼續追劇一

有冇巴打知邊到有得買shf d補件，隻zero beyond唔見咗粒燈

要轉運唔想搵轉運或者冇搵開就搵代購算啦

唔該巴打

要hehe了

官價530

件衫

咁先驚喜

後宮+1

老公喔

哦

邊個負皮 出嚟隻揪

佢呢排病發得幾嚴重

夠鐘派藥啦預巴

派過期偉哥

呢位巴打心靈受創要關懷

忍唔住負皮佢 仲嚴重過我
睇黎唔可以輸比佢先得

比左負皮你

點解要互相傷害

你老公個衰樣

只可以有一個るか老公

我唔知 幫你推一下睇下有冇人幫到你

預巴再次好波殺呀

唔係調轉咩..........?

要搵下當事人先

睇戲

咁得閒交換衫 不如同士交換埋主角啦

Love and Peach Finish

Orb Trinity!!!!!!!

張圖

應該係shf vs 模型

幾得意我愛奧野壯

老公著咩都好可愛呀

錶面地獄

想買了.....

預巴要屌了

係大脾關節差少少 太瘦

丁出血

反zio既都想買....

我都屌

要屌了
有少少出血

大脾關節想扮鎧武個隻但做長左d

Oma Zi O 身上都係吉錶

Bandai: 今次無人敢話我

Orb Ranger

Oma Zi O 就咁張開手就屌打人 唔洗用劍

Bandai: 今次無人敢話我啦啩

想睇背脊條風紀帶點擺

同一個模買咁多隻真係好有愛先得

mafex 好高汁 shf呢

10號仲有咩秘密

三套劇，唔同嘅

比john wick屌打

書局通知我有得拎

Match

有咗ipad比較真係魔王吸引咗好多

國貨城

係魔王霸氣好多

最怕隻金最後變左屎色

笑咗出聲
Generation X

完全唔明b記點解可以整到咁

Buy Buy Buy Buy Buy Buy
而家即Buy 疾風 ~

而~家~去~買~ 剛烈~

有都怕，依排笨大d色膠膠地

我有訂
仲有隻狗

依個又唔同今日開訂個隻既

你知啦....笨大d官圖都較光幾十度 (w隻hm銀)

chp 2未有耐出
呢隻chp1都delay左2個月

係，就算展品都唔同

不過都應該訂既，幾霸氣下

笨大貪心想cap出貨時間同電影上映同步出
結果出得快但錯L哂

大貨咁靚遲少少都無所謂

Orb嚟
太郎+梅比斯

Display成日出現

Cap擺明快快手出左一轉cap左水先

呢隻衝現 唔記得訂

哦都幾型

好彩孩仔個隻都出得唔靚 唔係佢食得屎

到時可能套戲上先派貨又會炒

大不了樂天/日雅買

又係垃圾至屙
等睇內屈腳

MAFEX 算比較少炒

佢對住d concept art 或者d 未finalized ge design 整

屌唔屌呀國囝？

所以咪好多野都錯 特別係支矛

屌左部新電腦
很爽

終於完啦時王

B記肯用心整人樣真心覺得幾正
不過隊長搞成咁

時王淨係入Oma

如果劇場form/ 劇場敵人rider design 正常返另計

魔化 Zi-O (Oma), 反轉 Zi-O (鏡Zi-O), 怪人Zi-O (Another Zi-O)
唔知劇場敵人rider(如有) 仲有咩玩法

我要無無呀屌
雖然廢老幾正

只知無敵失了蹤 不知道廢老有多重

對我來說已經完了

明天超人有咩新展品呢

唔知有冇old news呢
好似唔覺有人提起佢......

肛裂 疾風

雙入唔訂電單車都有武器玩

未訓呀

熱情冷卻

時王令我將舊錢好成功咁由拉打轉去龍珠

入埋Oma 當完LINE
只不過Oma 係咪唔出場架啦

轉左去超人

d靜電痴住矖d粒粒

應該唔出了

放假就曳曳

搵日買

我有d想入今日開訂個隻，好似幾型，又大角又裝甲

多謝你呀時王

剛睇完戲

隻貓幾得意

我聽日睇

真係訂兩隻普form 同Genm裝甲就無了，訂埋廢佬收工等下個

Endgame 真係想第一日睇,被劇透會想喊

收工等真骨

kabuto有埋未爆甲同手指炮

仲有？

肯抵抵玩個shf

9號有新
印象中

坐左時光機了 會出迪加帝拿佳亞亞古魯高斯 ace太郎爸爸媽媽 leo leo細佬 king 80咁多隻

肯肯定

訂唔切Woz
想訂廢老

吓,WOZ都咁快截?

係啊
孤仔個網搵唔到，淨係訂咗Lazer Lv.3
原本想一次過訂晒兩隻

有真骨既照入隻裝甲kabuto都正啦

玩就一定好玩
希望佢岀多幾隻唔好斷line就得

孤從來冇放過上網 唔會搵到你試下落鋪問下仲有冇日本好多網都未截 實訂到

我が魔王

應該唔難訂

等巴打報告！諗緊入唔入Kabuto
不過驚色水唔夾shf

紅銀一定要噴 色水一定唔點夾

逢魔又要訂

咁快出

即係同成隻噴無分別

195@精品
198@玩具模型倉

入呀入

唔算既 起碼黑色位可以就咁用返膠成色

好似shf都係咁 shf都唔會成隻同你噴油 都係局部噴
最底層都係用膠成色 上面d甲先噴油

巴打諗住幾時砌可唔可以一路砌一路影相睇下

未得閒出去買

代老公答唔洗客氣 應份既

廢老幫全面出擊

點解唔係無敵

預咗架啦

放假先得閒砌

早又要扮工三小時

剛剛醒

又x之前嗰隻都好似賣唔曬見街仲有好多貨

環保嘛

開心啦
魔王開訂老闆你諗住入幾多隻？

早
琴日係咪有巴打未訂到woz

係真先算啦

乜真係咁搶手咩

個個口裡說不w woz已經唔出奇
到時Ipad頭派貨再點名 可能個個巴打都拎呢

孤仔唔係有woz訂咩

網上店就無

時王老婆召喚

軟膠變身

我面書見佢有放圖以為有

可能落舖頭有掛

你挑唔挑戰

唔係話好耐都唔更新一次咩個網店?

不了，普通版都跌到二百幾

軟膠3兄弟

呢層我就無留意

早病咗

唔捱得

早
仲有一個問號未知

明天就會開估

會唔會係萬眾期待嘅h_____m______呢?

who

最平見過250，都係無興趣

傳說中既黃金無敵戰士

自從三部曲入面俾人打到重傷之後就無人見過佢了

有呀
出嚟搵車車

新手一問有冇d牌子係出包膠身？類似hottoys果d

RAH

係，但係咪得呢一隻選擇？有d貴，打算買隻古加送禮

呢隻較新
不過缺點ipad胸

呢隻買唔買得過？

太舊啲皮有機會化灰

呢隻唔係17年先出架咩？

屌佢老母 本身諗住今日去LCX 原來德鳩都係度

開唔開心？見到名人

本身都想去但一諗到

唔撚開心禿頭佬

今日仲要係變身大賽 有新gif了

一陣去食花生

橫掂23號都有實物撚 唔去了

食緊飯..

想問下exaid set裝同單隻有咩分別？點解平咁多嘅

琴日同人玩左好耐拉打bs好撚爽

一盒三隻

係卡舖玩？

自己私斗

係我見單隻都炒到5百幾6百 反而呢set都係700咁上下

印象中多個地台

可以一戰

會唔會係啲唔見卡帶唔出聲？

一set正啊，我都係買一set，反正另外兩隻又唔係樣衰，個地台又唔錯，why not

冇地台屌

是常識吧

狗也不屌...

呢隻狂熱

即刻笠水

幾個月前我一隻都冇Tim la都未開始玩

後追只需金錢
錢解決到既問題就唔係問題

都係棄坑安全d唔玩喇都係 遲d幾隻送到放晒出去算

痴漢黎計差唔多啦

渣ga

係窮呀

本身已經唔鐘意玩二手野 買二手都好似乞衣咁
屌晒你地老母呀你地班死炒家

而家d 90後係咁

休息下

希望聽日出無敵玩家

冇 一定係金勞

廢老派

廢老已成定局

不過廢老又係得d手

用手夠做啦

除咗手仲要乜

好人少少比隻龍騎watch

廢老又淨係得閪手

唔使用劍既

無上色塑膠垃圾都要？

緊係俾隻龍做配件啦

赤手空拳夠做啦

留係屋企打卡簿好過出去睇德鳩變身

點跟

...

慳咗咁耐錢 買呀

又係依個人

係呀我都買卡多

另外果隻人形豬唔影喇

不死傳說 柒嗰方面

依家終於有隻廢老

等到啦

終於上身

吸引

買佢老母

買隻砌完起雙飛

2百幾任砌

SHF拉打特攝綜合POST735 廢老 ipad頭打和啦